香港個二手日本車價真係R曬頭

最近諗住買部代步車玩兩三年 跟住放番出去 當體驗下養車係咩感覺
點知望下堆車價真係R曬頭

2016年盤JAZZ 平均都十萬
車房介紹左部2011年Fit Hybrid 四萬里 六萬

我地唔好計MORNING 全新先十萬
但一部全新的KIA Sonic/Soul先18/19萬 即係我用一半的價去買一部行左五年的車
仲未計果張黃色吐露港JAZZ圖
雖然我都覺KIA個章真係好柒 真心同BYD係同LEVEL

但其實點解Jazz個價係香港可以硬到咁 我以為韓國車好多野整阿
跟住望下美國同英國 點知發現Honda個維修率仲高過KIA
到底KIA係衰D咩 定係 錦龍既維修真係差到咁?

BTW 預算六七萬二手車 應該都係得JAZZ/GOLF依堆野簡既啦?

你間車房係咪好憎你
Fit Hybrid聽到都掉頭走

好熟既喎 點解既?
因為舊電問題?
利申 唔識車

佢個dual clutch波箱出晒名煩

JD power 唔係俾人篤過話唔準咩

佢2011係6MT/CVT

多人追捧囉 個個都叫新手買jazz
咁嘅車你揸埋我果份

is250都係 多人要價好硬

但其實都唔太多選擇
唔單純JAZZ啦 其實雙田堆車價都好硬下
連登吹奏既MAZDA就正常番好多

統計數字係一定唔準
外國人濕星野好多都識自己整，根本冇數
而統計數字淨係計返廠整嘅數量
所以只會反映到啲人嘅維修習慣

另外，雙田歐美好多都係喺當地設計當地製造
成個設計概念同日本有一定差異
Toyota 對外國監管比較嚴，
而Honda就比較自由，史上最唔似Type R嘅FN2就係歐洲搞出嚟
仲有好多喺日本台灣香港永遠見唔到嘅款

而香港人又唔似美國佬咁自己屋企有車房
代理又十間有八間都閪嘅
如果你搵坊間車房整，可靠度同零件供應就成為非常重要嘅因素
而呢方面雙田喺香港的確無敵

因為mazda係得連登先會吹奏

慘

咁樣諗係咪即係本田壞親都大獲野
屋企整唔到

係喺美國難散買零件

如果新手

兩萬幾買部 07 Jazz 算啦

揸到兩三年 湯左都抵

個價硬淨 代表有需求

到你 換車 果陣都易賣出去

你唔介意咪買架 Morning 渣到湯其實抵

點會呀
有零件號碼就買到啦
香港仲難啦 返廠又貴。街又未必有

買morning算啦
十一萬就買到

香港雙田冇難買件？ 你係咪俾車房佬fake過 佢唔想整你就話冇件

我試過搵日產鮑魚個粒螺絲都搵唔到啦
下下一set咁買

屌 講緊雙田 你就講日產
日產變咗法國車廿年喇

Civic 點睇？

你個po想講二手價定 比較緊kia honda

近代唔熟 但我舊渣伊豬 屍域真係無野壞咁濟
來來去去都係壞分火 打遖磨 CV joint 塵冚 好多野自己都整到 最梗要係 一件parts 幾代車都通用 唔怕無新件 就算湯車件都多

我都唔明啲雀屎fit本身都咁慳油
冇乜嘢整 都叫做無敵腳車之一
你整個hybrid落去咪整多樣野 又賣貴左
你喺日本拎返嚟嗰啲 好多都俾人玩殘晒 好多都係係d租車換新車
不如直接買冇hybrid算夠數啦
好似部新款皇冠咁
我買得大CC車都預咗食油啦
你又整個混能落去

依個都係幾好方向 到真係有心再養 先再睇其他車

其實個表冇得參考，香港氣溫又濕又熱，係另一種講法

同韓國車比真係慘

上個月收左部 subaru forester 開心渣緊~
除左食油同保險貴真係無投訴~

我揸部尾期cl7r，到我手幾年，而家行左十幾萬，都只係壞過打南磨

我自己有部廿年18萬5里HONDA STREAM 都係無野壞
真係唔係講笑 雙田真係打不死

幾靚仔 我同事都係渣依部

kia係衰在冇現貨零件, 代理得勁少野擺倉, 出面車房唔肯整因為訂件好煩...
品牌形象黎講, KIA已經用價錢黎打破左香港人個心理關口...

雙田形象就深心香港人o既心, 同埋真係好少野壞, d零件周街都有, 又有大把2手零件...o係香港係冇得輸o既

btw, KIA部STONIC又真係好吸引, 16萬幾全新車又有棍波玩, 內籠又靚..

掃把佬啲車真係唔錯

Jazz個價真係硬到傻

部車買翻黎10皮
玩左四年幾賣出去收翻6皮

又易養又無野整又慳油
大把人爭住要

康打hybrid係用嚟玩性能
摩打當牛用 出低扭
電池擺後面 改善前後配重
你睇下GP4 CRZ
棍波Hybrid 捨我其誰

心機車 女車主 車爽有力 直板任驗

KIA STONIC宜家要18萬鳥
不過我唔太鐘意STONIC個前樣 俾我買 我會買HYUNDAI KONA靚仔好多
同埋代理係仁孚 起碼正路番好多阿

係連登會俾人話你係MK車 跟住POST吐露港圖

自動波就係18萬幾...棍仔就17萬3丫...抵玩
不過買得KIA唔好諗有2手市場, 預左賣車時會跌好多先

另外, 仁孚係垃圾黎, 唔好以為佢代理BENZ就覺得正路

俾成 10 皮野 買部行左 4-5 年既車係 好 ON 9，不如買新
考慮到太耐冇楂車，又唔敢楂新車驚花，最後都係 ON9 左
Jazz 係唔錯，下一部跳上 A250

買架車使撚理班人點睇
依家換左架連登仔特登開post 笑mk充大頭既車添
由佢地笑到夠

現代先係淫夫
Kia 係錦龍

學上面巴打話齋外國有車房好多野自己整之餘
氣侯都差好遠啦

香港代步唔會買棍波啦 厭自己每日吐露港塞車隻腳唔累咩
我仲要成日渣西貢 實塞Q死

仁孚又垃圾 綿龍又MK睇埸 大昌又中資
咁香港無間代理可以買既啦喎

渣三四年個價趺到咁 真心係幾灰
反正部車個牌費七月先到期 仲有時間諗下

其實係唔錯 內籠空間大 想型仔可以改下包圍
最緊要係咩 個個識整 加 無野壞

Jazz GE6 好少嘢壞，行長途慳油，改件又多
利申，渣咗幾年，唔想賣，好渣
可能渣十幾年後渣到湯車

你真係信4萬里？
我講你知，個錶去湯車場搵幾百蚊
甚至啪一啪過電腦就歸0，你想點作都得

parts 有 number, 只要唔大件 , ebay都搞掂
再冷門嘅牌子都未驚過

其實除左樣衰 依部野真心無咩好屌
十萬蚊新車 三線一手調頭 $0.5/KM
其實我覺得依部車個定位好好 我就係CITY CAR 擺明係俾你買送番工用

0.5/km? 你千祈，千祈，千祈唔好上斜

我就係揸棍波代步 我覺得揸棍波係享受黎

其實睇你咁多POST, 你都決定左買KIA咁滯啦...不如去馬啦

heel and toe 入灣簡直係享受

養車咁貴，坐到咁辛苦又好唔抵

係 因為最貴都係個車位 但你部車幾大 個車位都係咁Q貴

港燦買車最重要係二手價，雙汽袋係無問題，最多投多次胎咋嘛。

幾蚊預算都係求部腳車既姐 無野壞就夠
拎住5萬 買雀屎定rj車
多數會揀前者

明明連登仔個個月入50萬
但就咁中意mazda呢啲車

Child燈仔：眾人皆醉我獨醒

簡你老母
字都唔識寫重要冇錢
好心就咪撚揸車啦

韓國車同中國車冇咩分別

有幾食油？有興趣想入手

2500cc turbo 兩蚊一公里

維修零件問題 jazz要換嘢，千零蚊都執到件換

2蚊又真係貴左啲
睇黎只能考慮XV

有 2000cc NA 架麻

我架阿活神車ae110 接近廿三年，係怠速車頭有多少震
揸咗五六年除咗換過水箱同避震就冇乜野壞過
不過都諗緊換部新少少年份嘅車

你揸TR啊

同埋公唔唔好行超過70

你睇埋D 90年代h車 發覺仲貴撚過D 10年左右Benz 寶馬